樂易玲小姐，我建議你現在、馬上、即刻就炒咗你個公關團隊！

楊明與歐陽震華在劇集《伙記辦大事》中飾演交通警甴。

樂小姐，我建議你現在、馬上、即刻就炒咗你個公關團隊，楊明醉駕單野spin做拍劇咪得囉，呢幕就講述楊明一個人揸車追賊，然後英勇瀨野，之後再感謝PPRB提供幕後支援，spin得走之餘又有gimmick，洗乜搞到宜家咁呢hea

楊明呢幕扮警察扮得入型入格呀，唔知劇情講咩呢

講完笑啦，唔知大家想唔想幫楊明哥哥做返啲野呢？抵制TVB民間團隊搞咗個活動，打算邀請埋楊明啲好朋友一齊寫定封求情信

【抵制偽人任務 @ 08 Aug】
💎 楊明 x Rave Fitness 💎

第一間係Rave Fitness，今年612喺元朗開張，楊明仲攜眷到場祝賀，元朗開仲要楊明加持，真係驚驚喎，都唔知係畀咩人用嘅

留言template：
相信 貴公司亦知道，與你們關係密切的撐警男星楊明，今晨再次因醉酒駕駛被捕， 貴公司與此等多次違法的藝人為伍，是否反映你們支持破壞香港司法制度、擾亂社會安寧的行為？相信消費者亦很期待， 貴公司是會與違法之徒割蓆，抑或為其辯護，專此候覆。

💎 楊明 x Toys Cafe 💎

第二間係藍色餐廳Toys Cafe，都係6月開張，有楊明、莊思明兩位深藍偽人加持，仲有花籃添喎！大家可唔可以幫手搵佢地證明楊明哥哥品行端正，同埋寫定封求情信畀法官呀

💎 楊明哥哥 💎

最後，我都希望為楊明哥哥打氣，同佢一齊瘋狂支持香港警察嚴正執法，捍衛香港法治！大家一齊入去佢FB畀啲愛同鼓勵佢好無？（IG封咗留言，渣ga）

Source：Rave Fitness Toys Cafe
============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

相信 貴公司亦知道，與你們關係密切的撐警男星楊明，今晨再次因醉酒駕駛被捕， 貴公司與此等多次違法的藝人為伍，是否反映你們支持破壞香港司法制度、擾亂社會安寧的行為？相信消費者亦很期待， 貴公司是會與違法之徒割蓆，抑或為其辯護，專此候覆。

Push

===============置頂任務(最後更新8 Aug 2055)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

推

推下

你都搶

推到佢仆街

做任務

推推推

樂小姐啲ＰＲ唔夠掂，求其捉個連登仔都好過佢

up

想洗白都唔撚係咁低莊阿麻樂小姐

撐警撐到底

push

條橋我諗嫁，咩低莊

楊明

一個急尿一個肚屙

DEL緊comments?

頂

講緊邊個專頁

抄689

有咩

少咗一個

I mean東張閪望個訪問

見頭先like唔到手足留言
以為佢反應咁快

睇吓楊明哥哥同邊個埋堆先～

龜頭bob同楊明哥哥都企得好埋喎

第四

咁都影到

Pishhhh

學楓之寶封page咪得

垃圾羊明

高質

pish

寶家軍寶寶去幫咗洗地組先

真諷刺，扮交警衰醉駕

好坦白講大家過曬嚟呢度我都控制唔到

一定係你

出得夠錢我可以幫手嫁

SHARE出去比FD幫手做

手隹

楊明點可以唔對付呀

Btw睇標題估唔到係tvb戰線

第三

今次我叻仔呀

下

間野del留言

唔出奇，連登仔6月已經上過去一次

飲酒揸車有咩問題？

有無含酒精既湯

又夠鐘入嚟推Post

唔好撞爛啲野嘛

飲湯飲到湯好出奇呀

平時睇post好少會特登睇邊個user開post
入到嚟

你係咪因為自己友先咁講㗎嘛

呢個post以每分鐘10正評既速度增加緊

楊明個人應該幾勤力搏殺
但就應該好撚賤格
唔奶共就冇人睇
但奶完係大陸都無人識

當年係要紅到好似謝霆鋒咁都spin唔到
今日呢舊垃圾醉駕竟然有班戇鳩藍絲撐
民智倒退左幾多

如果上到每分鐘11正評就破紀錄

食煙飲酒仲醉駕
然後拍戲做交通警

佢就黎做勻所有警甴部門

Nope
平時見到啲post喺「最新」嗰欄浮咗，就直接入去睇

點解會無警察覺得佢著制服食煙有問題？係咪因為普遍警察都係咁

苦沖，不如你去幫吓連登文宣巴手，呢度應該HOLD到熱門

國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

唔係唔炒先影響到tvb影象咩？

推呀

好

燕子不如去幫連登文宣巴推po丫~

國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

學學，隔離未上熱門呀，不如去幫連登文宣巴推po丫~

國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

唔記得睇通知

天狼絲不如去幫連登文宣巴推po丫~

國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

藍屍：酒精針啊

條撚屌套套戲都係做狗

係米間餐廳Ｄ黃屍落左野！？

收到

可能佢唔扮狗唔識做戲

休班驚醉駕 楊明將角色融入生活

死黑狗拖住楊大哥去邊啊

可能嬲佢之前爭取五大訴求

麻煩大家再踩多楊明一腳，一齊report楊明發放假新聞，感謝
求驗傳媒· May 30 ·

（節錄）
謠言最愛懶人系列

「好多香港人可能忘記了的事情」？

左圖：專頁「M.Y」貼文，題為一系列「香港人可能忘記了的事」，當中包括「大陸動用1280億美元的外汇储备救了香港。免糟灭頂之灾」。該帖有近300 shares。

本傳媒實在很難想像，也不能接受，有香港人竟然會相信及傳播「大陸動用1280億美元的外汇储备救了香港。」

傳送門：

推推推推推推

做咩睇唔到D留言

抵制cctvb人人有責

呀fitness block 人好快手喎

預咗係玩一次性

大便一次推一下po

垃圾公司

《痾緊屎既即刻同我入黎每人推一下post》

痴得楊明，你估高質得去邊

早知派晒啲嬲先留言激死

我都後悔了

叫廢老去做gym啦

冇得派嬲啦咩?

推！！

比admin封咗就派唔到嫁啦

去炸下機先

楊明你唔好以為自己好紅
多得個鼠王芬捧你炸

相信 貴公司亦知道，與你們關係密切的撐警男星楊明，今晨再次因醉酒駕駛被捕， 貴公司與此等多次違法的藝人為伍，是否反映你們支持破壞香港司法制度、擾亂社會安寧的行為？相信消費者亦很期待， 貴公司是會與違法之徒割蓆，抑或為其辯護，專此候覆。

屌你楊明竟然仲有第兩個Fans Page? 你好撚多fans咩宜家?
有時間入埋去第個Page補嬲嬲

封左幾個ac，好撚快手

終於被封了做野咁慢咖

個撚屌竟然有兩個fans page，補嬲

佢哋唔夠膽回應㗎嘛

比人「飽和攻擊」緊，排隊啦

有味

刪哂留言

渣ga，壓力測試失敗

點解off topic得咁緊要

好痴線

我閒閒地都10個ac，再補留言先

以後推po會諗起屙屎

大戶黎喎，你就好啦

喂唔好呀拿

日日都咁高汁

幫手retweet同比solomon睇

頂原來過咗9點入唔切黎推

香港警察呢個咁仆街既角色真係好適合佢，完全係做返自己

熱門熱門

遲到推10下

收到!!

遲到推9下

喂個page睇唔到留言既，又玩維穩？

遲到推8下

遲到推7下

派嬲嬲同撐楊明先係最緊要

遲到推6下

遲到推5下

遲到推4下

維持第三

做乜變性

遲到推3下

遲到推2下

唔留言，拿拿聲嬲曬啲ＰＯ走人先

tvb po 的力量

遲到推1下

咩小姐呀
樂易玲死臭雞呀

樓主今日唔理徐小姐

今日個主題好掂，10點已經接近400嬲

邊個係徐小姐

近排咁多好消息

值情妨礙司法公正啦屌

不過都無司法，唔驚了

廣告部徐小姐

輕鬆啦，做鍵戰必須

Done

做呢啲page真係要好識捉緊潮流

呢個要留意下

大家有冇好po 推薦

細聲啲 連仔好小氣架

岩岩新認識，了解吓佢先

爛仔

你好撚勁推推

唉

我都係睇吓民間團隊今日做咩任，跟住轉載過黎姐

樂易玲有無連登Account 架？

第二

炒撚左楊明會唔會簡單D

佢班o靚有嫁嘛

點解我開fb開到俾佢話我用假名

係囉，影響公司形象喎

開太多AC, FB會周你

帶咩兒

係咪要轉vpn再黎過

點解你好似咁熟既

VPN未必得, 不過可以試吓

炒乜撚
下次楊明有新劇出
連登一樣爆post

推光復香港 時代革命

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

行動ＰＯ，善用推文

q

想當年阿Gill

其實割一個個形象即刻好返好多
條數咁簡單都唔識計

好大後果嫁，無線宜家係用楊明黎撐起好多套劇，佢有好多劇未出街，要割蓆既話唔知要花幾多千萬重拍

just gave angry but the angry being removed

仲未計政治後果，一班藍絲同狗應該會唔妥ＴＶＢ

佢關咗個cm

一日推一次

痴得楊明，都唔荒好

垃圾楊明

嬲數唔係好多咁...

個標題

以前11點有400嬲已經好多, 今日10點已經達標

推推推推

今次ok呢?

留名

我係咪睇錯page

rave fitness喎

偽人帖文通常少嬲，而且楊明條link又擺最後

咁都認得
男又得女又得 得左

我去咗楊明個page

人妖

好撚好笑

自膠

楊明有兩個page, diu

呢兩晚贏返

唔講真係唔知喎

回防先

順便call人

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

可唔可以推到佢出黎整個你問我答？

入到去見到啲cm想嘔

我blk咗佢

幫手like手足留言, 推佢地留言上熱門

楊明食煙都幾真

我爸是楊明
吹波波

善用推文回覆

推！！！

今晚電台
{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

你邊度搵返黎

FB個On9 group搵翻黎

rave fitness 係咪閂咗comment功能

IG關咗

無得喺Rave Fitness睇到啲留言嘅？

fb好似都係 click入啲post唔見晒啲留言

刪曬啦

呢間野好小器，派住嬲先

派ed

楊明facebook要人呀, 發生咁大件事大家仲唔入去留言支持下佢?

留名跟進

今日咁少人開po好快就碌到cctvb

你指你個notification ?

又改
明明呢po係2hr前 點解 1hr前會係你下面好遠個位

唔係 最新果個頁面

建議樂小姐收山啦正一西人！

要人呀, 楊明需要大家支持

男星？撐警男藝員啦
星幾時輪到佢

無綫電視咁樣濫用大氣電波 同楊明夾份幫佢洗脫罪名
佢地同妨礙司法公正有咩分別？

死啦唔明

無嘢 而家又正常番

Tui

點解間間都block人block得咁快
要幫楊明執屎真係慘

你report咗未先

連續三日報捷

可以去埋tvb狙擊

Puah

TVB會封人, 牟然出擊盞損兵折將

攻擊！

Reported.

推撚爆佢啊！多謝樓主準備！

藍明同佢條女ig即刻封左留言 唯有去莊思敏ig留

仆街block晒唔比留言喎

柒到爆 推推

今次真係揚明

Block左留言睇唔到

Pishhhhh

其實點解賓穎做錯嘢就變成過街老鼠 楊明犯咁撚多次法仲可以做男主角

屌佢老母 咪侮辱最尾嗰句

屌你老母

狗隻辦大事

有好戲睇了

你地d post真係好高質 支持

第兩個

tvb有特權嗎?

好波

留言cap圖， 間野delete comment

你個名好好

熱門十三

點解拍戲用假鈔要拉但冒警唔使

要潛水了

Last pish

Good night

正啊推

唔小心不推文屌

cctbb今舖唔知諗住點補鑊呢

推呀推

未瞓？

瞓唔着

建議cctvb早日結業大吉

早晨各位，聽聞toys cafe想割

又係你

Hi 你做乜跟蹤我

詳見佢ig最新post

唉，我繼續推

兩間野IG都閂咗留言，大家派嬲嬲比Rave Fitness同楊明FB得啦

【抵制偽人任務 @ 08 Aug】
💎 楊明 x Rave Fitness 💎

💎 楊明哥哥💎

楊明尼單野,改口講聽到閃電十一人消息太開心，開多左幾支香檳，先攪到炒車。甘型像就提升，由深藍轉黃

gggg

試吓用個咁字，而非甘字

Good idea 呀ching

Toys cafe係咪跪咗

好似係，但我睇唔明佢篇野

好似類似話冇預楊明會黎，私底下會幫手足只係唔用公司名義囉

無睇錯好似仲有李修賢喎？

推到佢返唔到身

Toys Cafe好似想割蓆喎，大家buy唔buy先？

《枉楊明哥哥咁幫你地，佢一出事你地就爭住割！》

Like

樓主係做pr嘅人材

===============置頂任務(最後更新9 Aug 2325)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【維穩金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]